
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;发展这么快的吗？  
&emsp;692楼  
&emsp;2020-03-07 20:02  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福祝福祝福  
&emsp;693楼  
&emsp;2020-03-07 20:02  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;nb  
&emsp;694楼  
&emsp;2020-03-07 20:03  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;恭喜啊～将来吃喜酒喊我去给你们随个礼～可喜可贺可喜可贺  
&emsp;695楼  
&emsp;2020-03-07 20:04>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 到时候如果有可能，我也会去的
  
***
##### 爱KANNA<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;新神出现了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" >  
&emsp;697楼  
&emsp;2020-03-07 20:26  
***
##### 习惯隐藏<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lznb  
祝福祝福  
&emsp;698楼  
&emsp;2020-03-07 20:28  
***
##### 纯爱赛高<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;699楼  
&emsp;2020-03-07 20:34  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷，缘吧的又一个神  
&emsp;700楼  
&emsp;2020-03-07 20:53  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等一下，我再把这个帖子从头看一遍  
&emsp;701楼  
&emsp;2020-03-07 20:54  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;我都这么大了，初吻还在，<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;702楼  
&emsp;2020-03-07 21:00  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福祝福  
&emsp;704楼  
&emsp;2020-03-07 21:03  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;lz今天是弄订婚宴？（听到请回复，Over.<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）  
&emsp;705楼  
&emsp;2020-03-07 21:03  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷可喜可贺  
&emsp;706楼  
&emsp;2020-03-07 21:06  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;订婚宴后记得开更。。先把祝福送上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;707楼  
&emsp;2020-03-07 21:07  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;咱一届龙鸣也不知道说什么，那就说一句浩爷np吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;708楼  
&emsp;2020-03-07 21:15  
***
##### 悠悠穹心<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;没啥好祝福的话，就祝早生贵子😁  
&emsp;709楼  
&emsp;2020-03-07 21:18  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;本人不才，只能祝lz百年好合<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;710楼  
&emsp;2020-03-07 21:20  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我是无良吧友<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;711楼  
&emsp;2020-03-07 21:28  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝lz百年好合  
&emsp;712楼  
&emsp;2020-03-07 21:40  
***
##### 琜-竻勞氐  
&emsp;水一波，浩爷nb  
&emsp;713楼  
&emsp;2020-03-07 21:49  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;浩爷又失踪了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;714楼  
&emsp;2020-03-07 21:50  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;你们为什么这么能氵……  
&emsp;715楼  
&emsp;2020-03-07 21:52  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷，不妨把之后的事说一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >催更  
&emsp;716楼  
&emsp;2020-03-07 21:56  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今晚被灌了酒，被说了闲话，睡觉睡的正香被拉起来到山上去祭祖，还在半山腰上摔了一跤……但是一看到丫头在门口焦急等我回来的身影，顿时觉得世间的任何烦恼都可以飘散如烟……  
丫头，谢谢你的依赖<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon34.png" >  
&emsp;717楼  
&emsp;2020-03-07 21:59>
> ###### 录播组zz:  
> 祝你们百年好合<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >早生贵子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕:  
> 99
>
> ###### 楼主镇定◆:  
> 妹妹果然是哥哥前进的动力
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 祝福你们，白头偕老，幸福一生！
>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 这就是爱~<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" > 祝愿你们学习进步！幸福快乐<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >
>
> ###### 绝云幽影💫:  
> 99
>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 十六岁家里允许你喝酒？
  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;盼望丈夫回来的妻子？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;718楼  
&emsp;2020-03-07 22:02>
> ###### 楼主镇定◆:  
> 有画面了
  
***
##### 温戾i<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;🍋🍋🍋🍋🍋  
&emsp;719楼  
&emsp;2020-03-07 22:02  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;然后为什么订婚之夜要分开睡……没有丫头我睡不着……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;720楼  
&emsp;2020-03-07 22:16>
> ###### Ace-缘:  
> ..？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 楼主镇定◆:  
> 嗯～<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### vivo啥时间:  
> 所以你还答应了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;难道你们以前一直睡一起？  
&emsp;721楼  
&emsp;2020-03-07 22:46>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 悠遠de天穹♂: 
> 是的，父母不允许，但是妹妹总是流过去
  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这边建议浩爷主动去找她<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f24.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;722楼  
&emsp;2020-03-07 22:56  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;水一楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=3b07d83d42fbb2fb342b581a7f4b2043/f7cefa36afc3793168bc5649fcc4b74542a911bc.jpg" size="65741" changedsize="true" width="560" height="560" size="65741">  
&emsp;723楼  
&emsp;2020-03-07 23:03>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 过于真实<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >
>
> ###### 小小中二病ლ:  
> 太真实了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 错误代码ºº:  
> 。。。。。。丫的过于真实
  
***